屌你老母 真係好撚憎支那 全球毒瘤

屌你老母 你害撚死咁多人都算 仲要不停將個責任推係人哋度 推落依個之後 又推落嗰個 無恥到咁 煩完未啫
講事實又話歧視 玻璃心到咁 又喺度做埋曬啲表面嘢 扮撚晒野
抗疫已經煩㗎啦 仲要日日睇住你喺度嘈嚟嘈去

根本支那就係全球毒瘤 武漢肺炎只係導火線背後最需要消除嘅就係支那

光復香港唯一出路 唔好再逃避 一日只要有支那存在 你走到去邊都唔使旨意有好日子過

香港獨立唯一出路

其實我反而覺得佢越推卸責任越好
最好習帝親自出黎講美國投放病毒落武漢
咁樣令更加多人（尤其是歐洲個班左膠撚）睇清楚中共面目，聯手對抗

支那人=精神病人
又spin落美國度又嘲笑歐洲將自己打造成英雄
又贏了
成日係度講ebola係非洲黎咁係咪要追究埋，
又唔諗下自己d人幾冇公德心食退燒藥走去搭飛機，野到周圍都係

仲有香港嗰班移民撚啦 都睇清楚啦

支那死全家

移民只係逃避現實，建立本土主義係唯一嘅解決方法

唔係馬後炮
一早開咗post